[另類] [滅共預言] 中共係咪爆左條龍脈19 之 一国一制

有好多自作假預言/分析湧現
大家請冷静思想
以免當局者迷

歡迎大家加入小圈子討論
始終原本係神秘Post
有時大家講講下越講越遠
明白大家滅共心切
但請各位自律
少少離題唔緊要
不分化不割席先係大家最大力量
專業及詳細off topic討論請另開專業新post
P.S. 請各位盡量使用不推文回覆，謝

本Post資料全沒科學根據，覺得岩睇睇落去，唔岩請回上一頁
舊帖重溫 (1-18) 請自行seach "中共係咪爆左條龍脈XX"

有鑒於前post開始岀現物資及購買討論
以免過快爆Post物資討論及購買請移玉步至以下繼續
以作分流ㄧ"常備有老佬箱/災難背囊"

免責聲明 : 預言涉及風險，末日/混亂時期物資價格有時會大幅波動，價格可升亦可跌，胡亂購買更可變得毫無價值。 在作出成為末日能決定前，應仔細考慮物資 / 空間是否適合其財務狀況、目標和經驗、風險承受能力、以及其他有關情況，亦應了解投資物資所涉及的相關風險。 購買物資未必一定能夠安全，反而可能會招致損失。

LM

各位9UP都唔好拉太追 如有必要可能要開子POST

仲有冇人預言放上黎

[member[即係鬆/舒一口氣，應該打錯字[/member]

lm

又返返去3日爆po嘅速度

4月21 丘品

未完

繼續LM

港元7.75觸發強方保證可能係d人賺息差姐

其實j師傅好似係得問土地呢招
乜土地知咁多野咩

留名

上官小姐現真身？

其實我都覺得果d咩佈結界打散手足果d吹大左
學過法科既人唔係神咩都做到
我覺得人死後時間到就要去輪迴呢個係世界既機制
唔係d術士可以抗逆既事
唔好話能力咁細既人類，就算d大神大菩薩都唔可以咁做

五月

唔知

Lm

有啲物資同技術
美國係唔會出口支那
但會出口香港

呂祖啟示：疫情6月好轉！但預備迎接大災難。
〈玄緣學會〉主持: 周法緣 嘉賓: 小師妹 2020-04-21

但英國岩岩放比黨資華為建設5G 危險關頭仲奶共 比共諜已經控制住英國？

大陸某一些朋友已經享受緊復工復課日子 佢覺得年尾經濟會V型反彈 2021年會取代美國成世界強國

咩行業

agger

電訊業 可能佢都係黨員 好難fc

外國都無單
點彈？

財經台d AA狗仲吹都好好
你行一轉 kln tong 就知唔掂

新界都好多
一條街燈都幾張

其實不少事件貌似矛盾，本質卻是相同

不過我個人覺得六月預測真的有很大分別，有些人指有示威但示威不如上年，同時有些人指產生很大衝突，得到世界的關注

幾時？早幾日唔係話要ban華爲咩？

尖沙咀都好多吉舖貼哂街招招租

新聞講

Page 定add左朋友？

係會反彈
不過係疫情

厲害了我的国

無記錯Bno 同特區護照都可以免簽去半年
應該都得既

距離支爆仲有幾遠？

長江雨水偏多

雨水偏多, 但又話三峽有事~~

撤僑

如唔會係少示威，但轉左另一個形式？司法案件？同 418 大濫捕有關？

仲以為冇人會講

Lm學野先

天理循環

黑夜國

有時覺得大陸班五毛都無講錯
斷香港水、電
就已經足夠收我地皮
我都想像唔到無自來水，無電點搞
屋企有火槍可以頂到一陣用火煲水煮食問題

冇記錯香港水塘D水夠香港用幾個月
境內發電廠全開都夠香港用
所以點解一直話要起海水化淡

海水化淡真係好重要
經濟 戰略 民生 咩角度睇都有需要

有無5月預測

應該下星期先有

佛教傳入初期，為左令人易接受就溝左D道教野
之後變成2個互抄，再溝埋儒家就變3教合一

CIA, NSA at work

有乜關係點？

有少少估唔到bill gates有份..

問題水記都係under 港共 供應比邊個就邊個 話停就停

我地都諗到大陸點會諗唔到
所以先一直唔俾香港自己搞水電...
香港咁多人，仲咁城市化，習慣左一開水喉就出水，一開爐就有火既生活
無水無電既香港，慘過人間地獄

香港出口返電去臭閪蚑那嫁

電靠支那都講撚得出
有冇腦ga

佢哋果然係活喺平行時空

你記唔記得政府之前做過consultation想香港向大陸買電？
唔使屌住，我知而家香港仲有自發電力
但之後大陸一定唔想咁

香港水庫大概夠150日...
電就自家製
如果打仗都捱到陣

日本有套戲叫走佬家族，講全日本突然無電，令到城市人手足無措，乜都做唔到

要過番啲原始生活

貼返題

唔知大家有無睇呢個？
好似係台灣人
唔知有咩評價

其實係咪就係樓主？

咁現實係香港斷臭閪蚑那電

仲有見過蚑那賤蛆係fb講係佢地蚑那既南方電網唔穩定
想吞埋香港果幾間發電廠黎穩定返佢地個蚑那南方電網

大陸不嬲就係咁
搶/霸/破壞
即使香港自己發電，大陸顛起上黎夾硬破壞電網斷你電
我都覺得唔出奇....
我印象中電同廣東電網無互相連接....

中電同廣東電網係互相連接
Sorry, 打錯字

素質

無連接大亞灣啲電點黎香港

依個post突然多左好多新人
提提大家
小心唔好自爆，保障個人資料
用不推文回覆

我都有睇呢版參考
我知大亞灣有電黎香港，咁一定係有條路黎，
我意思就係同大陸電網有連接，大陸就係可以通過咁搞死香港供電都唔出奇

因為我上網搵過個紆字係解屈住屈住咁
如果係屈住啖氣而到11月會鬆一口氣嘅話咁個預言就同其他一樣

其實炸發電廠就可以斷電

之前都搞過中電D發電站

沒收大亞灣發電廠
強搶民女
咁都夠香港煩啦

見佢好似好少人follow
見佢今日有update
幾百兆好誇張..

但係如果香港要獨立，要靠英國

大部分預言都話支那解體、香港成功光復

割香港俾美國做第五十一個州

你以為佢真係好人？

Robert Kennedy (冇錯又係甘迺迪家族玩命)近排係咁開火講Bill Gates 衰嘢

Bill Gates 本身想用瘟疫推ID2020已經俾人發現佢有古怪(ID2020係想全民植入晶片)，同埋佢以前啲疫苗喺非洲已經整死好多人，印度幾十萬兒童變癱等，好多細節自己入去睇，Bill Gates 係deep state 之一

上年做咁多衰野 一個武肺都抵佢

支那仲想用武肺幫自己上位做抗疫英雄
點知俾台灣上咗位

係，不謀而合 可能呢個真係香港嘅命運

係今次先知多左關於佢既野
我記得光明會卡講過每個人都會有個barcode咁上下既魔鬼印記

廣東省都多北佬 廣州 中山 新一代本土人都不講廣東話 哂氣

戰時就唔得, 水塘露天, 水源污染問題

dgx 已經得

因為佢今次出嚟推ID2020太明顯，俾人一次過整理佢啲衰嘢

不過獸印佢哋一定會搞，一次瘟疫唔得咪再整第二啲瘟疫我估將來會去到唔打佢哋嘅疫苗會死嘅程度

Agger

東江水點睇都污糟勁多啦

其實只要扣到中國HP 都可以開心
但唔好完全上心 同spin 到人地幫hk

記得之前誠哥差啲想摺左港電

希望其他國家會幫手

我剩係希望唔好剩係識出無用既STATEMENT

目前嚴重啲嘅
東北三省武肺鼠疫混合體
雲南漢他出血熱（呢個好似無晒聲氣）

其實個個都互相等第一個國家開支那波，開頭炮

但係又唔想美國開呢野死

點解？佢係最有power喎，同埋而家因為武漢肺炎死最多人，有晒理據

多謝巴打既整理，巴打好細心呀!

專貴既中產盤 豪宅盤

本地有感地震
據香港天文台的初步分析，2020年4月22日(星期三)上午11時35分廣東珠海附近發生一次 2.2級地震，震中位於北緯22.04度，東經113.41度附近，即香港天文台之西南偏西約84公里。

香港天文台接獲兩名市民報告，表示感到這次地震，震動維持數秒。初步分析顯示本港的地震烈度為修訂麥加利地震烈度表的第II (二)度，即在樓宇上層或合適位置，且在靜止中的人有感。

珠海市地震局專家認為，珠海確實在地震帶上，但屬於微震和少震區，雖然每年都會有地震，但幾乎都是人體無法感知到的微小地震，發生大地震的可能性微乎其微。專家還表示，珠海的地震只是屬於偶然發生，而且比較散亂，基本沒有破壞性。自有嚴格的科學記錄以來，珠海就沒有發生過破壞性地震。

頭先搵新聞睇
睇到上面呢段
睇完先發現睇錯舊新聞
原來年頭一月都震過，3.5級
補返link先

唔好屌我cap頭條日報

有人話貿易戰唔只打支 係打埋歐盟架
而家就係到諗緊歐盟搶WHO 主席位再用佢權力打美國做疫阜國

我FF咋

歐洲其實想上翻一戰前嘅國際地位
但係美國唔會俾
所以佢哋想有人一齊降低美國影響力
本身係想中國幫拖
但係點知中國搞個武肺出嚟玩鳩佢
所以歐洲雖然喺大事上跟美國
但係有時有啲嘢唔啱key

到時d窮國一齊發難, 搶晒所有支那係當地既資產再趕晒支那人走都好

兩宋Twitter
其實講糧食都係需要
大陸係咪想行返合作社，拎住國家電子貨幣齊齊換糧食？

兩宋：最後的時光會很殘酷

其實咁咪同聯軍或者咩第1次香港戰爭有衝突

炮火之下既污染唔係就咁污糟咗做
而係武器、彈頭可能有毒甚至幅射物

半年內呢一帶第三次
之前兩次喺長州附近

共產

最終一定自由係點先？繼續一國兩制？獨立？歸英/美？

我諗都係因為大家關心香港先問啫

同埋如果西方唔會幫香港隊支那，咁香港最終係點樣光復到？

地區衝突好細藝野

樓壘閣聳雲霄，車水馬龍竟夕囂。
淺水鯉魚終有難， 百載繁華一夢消。

能夠做到一夢消既核子...唔到人唔擔心

唔會專門(特登)但可以順帶

Timing 係好重要

所有勇武都係由和你非進化而成

睇嚟真係缺糧得好嚴重

其實預言真係睇得愈多愈亂
有D話會更血腥，有D又相對比較樂觀

不如正面D諗啦

希望係咁

種種跡象顯示中共想打台灣

岩岩睇到新聞話金仔其實只係做割包皮手術,原來再也”站”不起來係呢個意思

當做和理非又係死，勇武又係死嗰陣，點解唔拎刀砍佢老母？

如果綜合前面啲預言,又黃藍合一又和理非都變勇武,睇嚟港紙會今年內突然一夜之間變廢紙

好難想像香港人會有咁嘅一日

之前藍絲俾人打到見小小紅就已經有左膠出嚟,”會輸民意咖.jpg”

藍會抗爭只有經濟影響到佢(而且唔係因我哋攬炒)嘅情況下，一係港紙一係支那真係發動戰爭，港樓全部擁有權沒收應該都係依兩個方向，普通經濟差仲有得spin去抗爭者攬炒關係

咁到時應該全世界都會開中共波,作為金融中心,個個國家都揸唔少港紙/香港投資

而家都知左膠係警甴扮嘅多仲有人阻肯定打埋一份

Btw又有人係咁負評

我以為得我係咁,原來個個都係俾人負評呀

取消關係法？

我覺得係股災,你睇出面隻3175搞到幾多人輸身家

上個post開始有五毛入
btw絲打記得不推文

股災9估應該唔太似會令到和理非去變勇武

講中mon po狗死穴啊

啲五毛一留言就露晒底...所以唯有負皮

低級五毛靠負皮搵錢

另外唔知算唔算離題,大家覺得啲電影係有帶出啲預言/陰謀論?

我記得有一套叫iron sky嘅美國片,講到又有蜥蜴人,又德軍月球背面有基地,希特拉未死,etc..

不過令我最有印象嘅係: 佢套續集4,5年前已經拍好,但係廷期咗n咁多都仲唔上畫

好似第13個po就開始有

有時真係大陸人先會知道d重要消息

有無巴打有睇

班藍覺得係班黃搞事先會令中共港共經濟變衰
咁只會令佢地更加企埋去政府果邊打壓清理班黃
我咁諗有無錯

我都想知佢咩事
依幾日超多人講貓神

係有著數先奶，到認真無著數就自然唔奶

大家睇完要諗深啲，血腥就代表流血？

講開又講,有時預言啲野真係唔到你唔信,之前話過會有政府高層重大人事調動,好多人都覺得冇可能,點知今日已經成真咗

既然係大事 一係病 一係鎮壓 仲有第三樣咩？

戰爭?

唔流血點血腥

成班喺狗屋入大陸tg準備出動嗰陣爆炸焗撚死晒

今年？

英國 美國 加拿大 澳洲 西方國家好多共諜 除咗用金錢利益個種 鬼佬好受黨既美女間諜 用身體樣貌色誘西方廢白政要好多
不少做埋英國人 美國人 呢班地下黨員
出名既 例如花wuhan 相信都仲係美藉地下黨員
Fb 老細老婆相信都係
幾年前有單新聞咪話南泡菜大使係上海比黨既美女間諜收買 控制 出賣祖國 香港就著名例子
泛民名人11哥等

咁黨衛軍 由為利益出賣靈魂比黨做陰毒野 死左可以見主子毛主席團圓係佢地光榮 係條命係黨
最多算係慘勝 手足都有傷亡

黨衛軍 gear 應該防火

但好多國家都有利益係香港
未必可以話走就走
例如太古
英國唔會俾聯軍話炸就炸
亂估

大金人指 中華民國 台灣 2024+15年 2039年

佢估個推背圖係講香港
如果用大金人個解法30年中但係係講香港嘅話就係2012年
姐係反國教嗰年
子孫結會唔會係指結咗子孫都反共甚至反中嘅種子?

另外台灣自由時報 最近有篇文 指出Facebook 中國藉員工比例特別多 難怪檢舉永遠無效 相信google都不少黨員 大陸人 小粉紅
馬來西亞 新加坡 入藉既中共人 工作 轉左國藉 有自由空氣依然為黨作惡多端先最無恥

呢篇

調咩停丫
炒晒佢，請返美國人
佢要用識中文嘅就請返入咗美藉10年以上，符合美國價值觀嘅華裔囉

一口氣看曬po黎幾年生活必定難捱
大家要撐住

但係個時間錯咗，之前預言係話三月

可能情況有啲似的士總會
俾黑狗一而再，再而三咁過橋抽板
搞到對方反枱

西方國家 呢單武肺都有排搞 仲要國內各大勢力搞事 未必咁太關注香港

Spanish flu全球搞左2年, 先陸續結束

唔係因為見到希望先堅持，係因為堅持先有希望

岩岩睇緊未來人kfk
中左小英連任
東奧延期
之後朝鮮不久會有變動
好似幾堅

2019: Winter on fire既上半部，遊行，示威，街頭抗爭
2020:Winter on fire既下半部，武裝力量對峙，武裝革命

d人係有講過東奧係唔會順利舉行到
同日本有大事發生

仲有中台 2022年有事發生
好似其他預言都有講

有冇講香港？

睇唔到有香港

香討早排有個kfk，講香港
不過大機會假扮

原帖話2019 12 31 就走

鐵達尼號

下年2021都不得？

武肺全球咁大獲但佢無提到

你可以YouTube 睇下大金人 4x 系列推背圖 佢channel 好多高質分析

agree

香討個kfk 話唔可以答明東奧咩事
會改變歷史

令到藍絲勇武

btw 我成日都覺得我哋可以利用藍絲打頭陣

我始終對黃藍conmect不抱期望

日本內閣府周二（21日）公布有關日本太平洋沿岸發生特大地震的預測，警告日本以東海域有可能發生達到黎克特制9.3級的大地震，和近30米高的海嘯，其中2011年曾因海嘯導致嚴重核事故的福島核電站所在地，將有可能再被海嘯襲擊。核電站營運商東京電力表示，將會研究對策。

內閣府的專家小組發表報告預測，位於日本以東的日本海溝附近今後可能發生最大9.1級地震，千島海溝附近更可能發生9.3級地震；岩手縣和北海道可能分別遭受最高29.7米和27.9米的海嘯襲擊；青森縣和福島縣附近海域也可能分別出現高達26.1米和19米海嘯，其中福島第一核電站所在地可能出現最高13.7米海嘯，超越防波堤的高度，核電站附近屆時將會水浸。

內閣府關於岩手縣的資料僅公布了海嘯高度，沒有公布水浸圖；內閣府解釋，當地政府「擔心會給居民造成不安」，要求不予公開。

專家小組認為，推斷地震發生概率「很困難」，但區內過去每隔300至400年都會發生巨大海嘯，由於從最近一次17世紀大海嘯發生至今已經過較長時間，因此認為情況緊迫。小組認為，建造防波堤等硬件設施對減輕損失效果有限，「疏散才是基本」。

福島第一核電站營運商東京電力周三（22日）表示，公司正評估政府專家組的估算報告，再分析對公司現時採取的預防海嘯措施所造成的影響。

之前一單HSBC
到今日3175
個股市再係咁真係唔出奇

不過我都係不存期望

又苦了香港人

呢單會唔會就係上面有人講kfk預言東京出大事
但又不能明言個件？

好多留言笑佢
話無可能

劇本只有一個字 - 「反恐」 沈旭暉

要反恐所以立23條，美國取消關係法收香港皮，
8月中共政台 全面開戰
9月註軍 立會選舉

即係上年車公靈籤係講2020年？

二戰時英國係批准聯軍可以炸香港，而家相信更加會炸

邊個呂公

睇過勢 政權保衛戰 選舉好多阻滯 打倒反對派

中式占卦通常都用農曆

8月先攻台？

到時 會引起另一個問題 選舉認受性問題 假設港共建制係黨做齊所有手段 控制個議會 但其實係造假 加霸王硬上弓 雖然中共同中共人不care 別國看法

其實都唔係兜,你諗下我地凡人覺得幾個星期好漫長,但係對於嗰啲神神佛佛黎講,其實可能只有一秒差距,我哋get錯咗小小timing都好正常(我9估啲預言應該都係求神問卜得黎掛)

之前未來人KFK講日本將會失去一半領土+遷都岡山…

台灣國內台奸 ：歡迎解放台灣 人民解放軍同志 這邊

咪就係

冇錯
佢DQ支持民主自由議員呢步係做畀國際睇
國際好自然會認為一國兩制無法secure佢地利益
就會取消香港一直以來嘅金融地位

和理非其實大部分都係屋企有大有細嘅一群

和理非會變勇武即係有野危害到佢地家人?

唔知將來會唔會有全球反華大示威，同支那搲賠償呢？

今年支簽 都係想講比權力集團 港共黨衛軍聽

有可能
藍屍or 衝關支那人為新敵人

兩宋唔係話應該唔會再爆嘅咩？

我希望真係承佢貴言

好多預言指 武肺 五六月開始平穩 就係2019 抗爭2.0 開始 加上612一周年

其實都係講緊制度崩壞 DQ Dennis其實都可以係其中一件大事

可能只係剩返輸入個案

不過呢排不小人在抗疫方面係鬆懈咗

唔知點解我總係覺得會打台灣..
差在係幾時打咁解
一方面想快啲打 等外國有機會出兵收支那皮
一方面又有啲擔心打杖唔知會發生咩事
到依刻可以準備嘅就準備左先 有啲野真係冇得避

講起又好似真係有啲鯊魚頭盟軍飛機炸香港日軍

8月夏季咁多颱風點過台灣海峽

天滅中共

你地覺得6月會唔會好似D古裝片咁6月飛霜，今年D氣候好似好反常

今日係農曆4月初1
時間真係過得快

1 2月時過得好慢
3 4月突然加速咁

1 2月果時有種全城恐慌
新年撞正武漢肺炎

如果啲雀死咗
冇天敵克制害蟲
支那又贏

睇吓邊個笑到最後

嗰啲係飛虎隊嚟

身邊朋友都供緊樓
但都好希望中共收皮，好黃
有朋友有田有地收緊租，幾個圍村兄弟都黃（無套丁無潛建，好規矩）
寧願香港唔再好似而家咁，收少d，都想中共死

儲糧儲水，把存款提晒出嚟然後換美鈔
去鴨記黃店買3uk sim card防禁網
部iphone se咁抵，啱曬要換電話的人啦

真香港人

幾年前好似有一次好似係佔中7子定天琦判刑嗰陣

突然多左好多新人加入
大家好似越黎越離題，唔似以前咁集中討論d預言

3uk 張sim唔係當漫遊，都係連本地信號站咩？
禁網應該都連唔到wor

你唔開漫遊，點用到呀
禁都係禁本地sim card
外地發出的sim card點會用唔到

香港d發射站本身斷左網絡，冇左電波信號點會上到網。好似行山果時收唔到信號咁，會唔會易明d?

我估佢搞信號站啫
之前其他post同世7睇過都話衛星卡先有用

真係死左D

我地呢一代應該見證到支那收檔，就好似前蘇聯咁，無謂再搞到下一代啦

can’t tell u how. Be patient

不過收檔前,要確保到自己同家人未先過佢收檔先係難題

冇架啦，如果要犧牲可以成全到下一代，到時自會決定

完全有聲音

香港咁細既地方有咁大威力，香港人應該自豪

下，大部份都好樂觀了，不過過程辛苦姐

作為香港人,喺一個世紀大event入面,唔係做佈景板/花生友/一拳死一件嘅雜卒,而係做一個一線配角,都唔知係好事定壞事

打台灣 即係過埋武肺 香港人都無得去台灣

黨能戰勝上天 係極度黑暗嘅事

希望支爆之後所有共產政權不再存在

如果係非洲、拉美應該唔驚打仗

哇唔係咁搞笑呀？

睇個勢youtube係時候收皮,俾其他程式取代

都要大量白左選佢先做到

Google fb 太多大陸人地下黨員 白左 無計

綠葉都有佢既功能，唔好睇小

大家點呢條友
佢上年有條片預言今年會有瘟疫同埋股災
好似都幾準

咁又難d，不過冇水冇錢就做唔到咩野囉，支共因為改革開放先有錢做左共產黨大佬姐，冇錢邊個理你

肯用不推PO未呀

至少令佢哋肯跟返世界個規矩做野，唔好串柒柒咁款

兩宋預測4月完
觀望中

on9仔
香港生產既電多到可以出口
水就參考以色列

保守黨唔係左啦，左嘅話工黨贏咗

上面討論左好多啦
句on9仔唔接受

越南算做得幾好，人地真係肯慢慢過渡去市場經濟，支共係權貴式資本社會主義，根本共產都談不上

日本長野縣發生黎克特制5.5級地震.
地震發生在當地下午一時許, 是非常淺層的地震, 暫時未有受傷或損毀報告.

（新城新聞）

日本嘅話未到6級都唔會有咩損毀嘅

唔係希望 係一定會

越南變成制造業大國

習近平視察秦嶺地下核戰爭指揮中心

稱王只合在秦州

佢老婆係越南華裔但美國出世
佢識講廣東話

巴打好細心，總結好扼要！

呢條友講嘅嘢聽下就好，佢好多嘢都誇大

希望香港人唔會只係果300個斯巴達士兵

老實講見大家都信玄學預言野先喺到講
生死條命係一出世就定咗
你努力修善就延長啲同好過啲
但都走唔出現代人壽既範圍
你條命唔應死有福享就算係打仗都影響唔到你
相反係時候死就唔理你人喺英美歐邊到都要死
所以睇咁多預言得一句最重要
就係「除非善乃能保存」
孝順父母，廣行佈施，持守戒律，禪定智慧
喺講儲糧之前問吓自己做唔做得齊呢啲重實際

交比你啦

我唔知我條命算好定唔好
試過幾次都大難不死 好似有嘢係背後救我咁
所以我唔係特別驚
就算真係會死都不枉做過一次香港人

播下光明頂, 日日都講 WW3

日本又準備大地震

黨鐵點？

各位記得不推文回覆

不推文啦好嗎

今朝原來又震過

好多人仲FF 2020年底一切 回復正常 體育活動 event 去旅行 睇個局勢似走向升溫中

Sorry
睇錯出文日子
係尋日個次

同一個位已經震左2次計埋呢次已經第三次

都幾邪下

堆戰後廢老都未捱過喇

[member]我已經講到口臭 (起碼3次叫佢哋儲備多少少物資)，都係無反應，死心。/member]

光明會卡唔係講話會有咩

3個負皮，班5毛驚撚到

北海道以北可能9.3級
咁震法亡國都似！
最近世界各地好多地震...

請問邊度睇到？

Post? 定youtube

今日震左啦長野 5.5級

內戰
派班狗去打支軍？定香港支軍打支那支軍？🤔

果陣去旅行可能避過香港大事

旅行都好多種類既 爆買 飲飲食食只係其中一種

我比較著重文化體驗、行古蹟名勝

郭文貴話過唔到今年64添啦

死一半人

啱啱一睇4個了

第三點
如果想郁BNO holders
日落帝國會出下手掛？
唔出手既仲點係呢個世界抬得起頭？

唔知英國趕唔趕得切派英軍返嚟香港

我覺得如果屬實
無理由我地呢度都傾緊，英美各國會收唔到風

我認同
信念更重要！

神仙就係話收到會社風寒流帶病毒黎香港會死好多人，各位可自己判斷信唔信佢啲老朋友風

其實我認為三點冇先後次序同必然關係，純粹 plan 定睇心情同情況用邊個

睇埋其他預言，第二點唔會發生

我本來想提，但唔清楚航向所以冇講

唔係一早變相改咗咩
我記得狗隊 delete 咗幾句

唔撚係掛
不過如果係3萬thx + 藍屍 + 狗官=一半人我又冇咩所謂嘅

張圖佢真人?

唔通係支共內戰先兆

猶太佬為錢奶共不意外

世界各國如果不清洗共諜小粉紅 五毛勢力
將來中共魔爪係全世界勢力影響力會愈來愈大
即使中共係咪走向衰落都好 呢班係滿有魔性中共人

個post突然多好多新人搞到冇心機追post
今晚丘品準備屌寶_，宜家聽緊

仲有咩講

應該冇咁美好

佢好似講過有12個恩師？
不過細細個就開始學

咁點解會算到好驚

其實中國本土邊個會截, 同截唔截得切

唔駛太上心, 神仙幾年前開台已經俾人話太誇張失實而被人飛起左

佢係咪試下出黎改返佢

南宋末年

係到爆你時間
是咁的，有朋友傳來十數張 facebook 上一個非公開群組嘅截圖，問我點解會咁樣。 原因好簡單，有人， Philip Chan，喺呀！話緊你呀，吹得就吹，扮 x 晒知情人仕，以為吹得大就好 x 勁。 本來你自己搞個群組，喺到自 high喺你嘅事，但係你就一路喺度造謠生事，實質就喺喺度買 x 。
你作為朋友節目 MJ13 嘅過氣嘉賓，江湖規矩係唔應該 x 柒你嘅，但係容忍喺有個限度㗎，你老 x 。
你喺人地個朋友名單度不斷踢人入你個群組度聽你 x 吹，已經有網友提出過覺得煩厭，你仲喺度變本加厲咁話人嘅不是，作得就作，做人有無咁契弟呀，發 x 癲兼痴 x 線。
1/ 妖言惑眾場租平過 mj13 你又唔 x 知； 2/ 卓飛識嗰啲所謂靚女保鑣，根本就係以前低俗頻道嘅同事，你又唔 x 知； 3/ 你約我地食飯，實質係我地同卓飛講無興趣，卓飛唔覆你喺免得你尷尬你又唔 x 知； 4/ 你成日係度 x 吹嗰個「會社」，我地識「會社」幾多人你又唔 x 知； 5/ 卓飛老婆上來節目探班係從來都有，原因係環保問題，用最少的交通工具離開你又唔 x 知； 6/ mj13 最多人重溫的集數係 Gary Kwan 同小弟，我地都未出聲，你老幾呀，幾 x 時個節目要你幫呀，真係多 x 謝喎，卓飛唔同你講係知你會接受唔到你又唔 x 知； 7/ 卓飛唔再想請你上 mj13，係因為太多聽眾反映你 x 吹得太 x 離譜，接受唔到囉，你又唔 x 知； 8/ 每次你上去 mj13，係 facebook 討論區入面已經不斷有人 xx 你，搞到卓飛要私下同咁多人講唔好意思，仲叫佢地唔好 xx 佢啲嘉賓，即係你呀。你又唔 x 知； 9/ 你所謂爆果啲料，當中咁 x 多偽科學，已經收到有識之仕反映，卓飛安排你淡出係唔想你羞家，你又唔 x 知； 10/ 我地返大陸做訪問係朋友邀請，仗義相助，全程每個人自費，一毫子都無收過，純粹當旅行同粉絲聚會，你又唔 x 知； 11/ 你話「會社」支持 mj13，一次過比 7 年錢嗰個就係，真係你老 x ，嗰個係 Larry Kong，卓飛頭號粉絲嚟㗎，佢都比左 5 年「妖言惑眾」你又唔 x 知； 12/ 你話「會社」係一路喺卓飛個美國 trip 到保護佢地，仲話之後打電話去節目嗰個同 neil 講英文嗰個就係「會社」人，實質嗰個係 Kingston ，年紀輕輕嘅無神論外國聽眾，係佢阿媽幫佢參加嗰個美國 trip 㗎，你又唔 x 知；
故事教訓我地， x 吹前一定要做好功課，乜 x 都唔知就 x 吹會出事㗎嘛，其實你 feel 唔feel到㗎。
( 按：Tong Tong 問 ，其實你知啲乜 x 嘢㗎 x 你！ ) 2015年12月11日

都唔係算

當佢係真都好，唔覺得佢嘅出現會影響到香港

睇返呢個人講d野，好似都唔太關我地事

我記得之前有人問過佢香港
但係佢就咁講咗句有好多人問我有關香港嘅嘢
其實會唔會未來香港唔存在

咁其實可以解釋到 美軍成日喺香港附近

老老豆豆，明知好血腥，但都會衝出去

避唔到架

佢話香港太複雜啦 兩次

唔係kfk 講咩？

叫卓飛還野啦
飛起

還返個寒流病毒俾神仙

咁還資料未啊

有寒流病毒咪有資料囉
可能其實只係本小說

係多台灣人問嘢

問台灣既問題好多～

我非全知全能，無可能完全知道呢條世界線發生既所有事～

與其話我地干涉左呢條世界線，不如話原先應該行既世界線a , 已經分歧去到b 線～

又爆po

粵拼打錯5P字勿屌

其實係點解淨係郁bno? 其他passport呢？ bno holder都唔見得一定反支 好多上一代都有 大把藍

我唔識日文所以搵人幫我譯
佢譯咗呢句嘢出嚟
好擔心未來香港唔知會點

或者人命關係 > 群起反抗保命 > 藍黃 connect

佢講到自己好傳奇
話自己童年時代已經喺麵包店打工
但佢又話佢細個係睇張衛健版西遊記
但90年代末香港邊有童工？

幾時再到區姐，只係想睇佢果集

睇左今晚丘品，內容主要係d宗教基礎，向觀眾講解道教同藏傳佛教既理念
下星期二先係正係開拖
暫時咁睇，J師傅同祖利安肯咁樣開戰，證明寶_有d唔對路
以我所知，寶_會員收費偏貴，依一點已經令我起疑心